入咗醫院，瞓唔著，有無未瞓手足可以陪我吹吓水？

大家做咩唔瞓？

未眼瞓住

厭力山大

聽日dayoff 不過其實日日瞓唔著

我都瞓唔著

咩事入院

講個笑話比大家聽
打開電話發現冇朋友

hi
why are u admitted?

連登大把朋友

咦喂 我都係

個人越嚟越內向
學校有又多大陸人

頭痛想嘔咗幾日，食完藥藥效過咗又痛返。星期一去睇醫生佢發現我血壓心跳過高叫我睇急症，我無理佢，今日畀老母捉咗入嚟。

其實有啲後悔，而加好似乜事都無咁，可能根本只係心理作用。

白袍症

誠徵朋友一名
本人好打過有六舊腹肌嘅MK仔

今日有個moment我on9到send msg同僅有嘅一兩個朋友道別，但而加精神過鬼。

用普通話傾計
我成日都會大聲講呢度香港黎

光復香港

用英文答佢啦，不嬲唔用普通話答NDS問題。

傻仔

樓主做咩瞓唔著 要好好休息保重身體呀

時代革命！

樓主原來係你 係咪最近好大壓力

我就有4隻智慧牙+1隻恆齒就快要剥
淆到

唉 好攰

希望你快啲好返

未攰炸,你咩事入院呀

朋友都未識到多個仲講咩傾計
個個都政治冷感

攰就抖下啦
睇完個美國聽證會feel到就贏
清算班仆街黑警

上黎傾 我地好熱情tim

勇武哥哥有女朋友未

我愛樓主

可能開學唔習慣，我諗聽日應該會被踢出院了。

好擔心新屋嶺嘅手足 仲有831...太多

咁重口味？

唔通真係要成年都自己返學放學

大家都辛苦了，要好好保重呀！

對上一個追唔到
檸檬大王

hi

諗返真係好撚on9 。

我追你好唔好

哈 我都食唔少

大把港女都好叻 何必在意嗰一個

我受

唔知呀，可能而加個頭唔痛，就突然好精神。

我都好sad
不過自己會換個諗法
努力爭取5大訴求
呢啲就係手足希望見到
而唔係想見到我地咁down

聽日後日都day off所以今日放學先去睇醫生。

好啊姐姐

同你做個好朋友

食個一個人咁大把
不過好多次

孤身住過隔離病房間5日，明嗰種感受

On已move

請排隊守秩序

胃酸倒流訓唔到

請叉燒包你食

仲有我呢啲垃圾死港女 冇嘢叻 鬧班仆街狗最叻

好掛住屋企張床。

要瞓幾多日吖你

奶皇包OK?

呢幾日乜都食唔落，而加個頭唔痛終於餓，但禁食緊。

勇武哥哥我愛你

咁堅持既 我放唔低 但人地都出左pool

希望聽日走得！

聽到都辛苦

港女超級無敵吸引
政治冷感嘅不了
港女世界第一

希望你聽日走得

都可以勇武哥哥要咩都得

我愛所有手足

老母就係見我絕食咗幾日所以捉我入急症...好想去喪食pizza呀。

最中意港女 又肯出黎發夢

Btw勇武deedee

每次半夜4點有人拍醒你量血壓，3點個生理鹽水機會響，要叫人黎整就係痛苦

勇武deedee hehe 岩唔岩

勇武deedee最鍾意食蝦餃
諗起都

頭痛想嘔心跳血壓高。

快啲好返快啲去食野

我都係

已經唔記得今日量咗幾多次血壓。

真心
第時揀女朋友
一定要揀出過嚟
底線係去過游行
港女世界第一

勇武deedee要萬事小心 姐姐我成日都好內疚要小朋友企咁前

痛苦，我上次就5日先走得…每日手機靠個尿袋維持生命

我平時最中意一個人去狂食嘢，呢幾日就食止痛飽。

第一次住大人病房，覺得可任叉電好正。

港男都世界第一 擇偶條件係有發過夢嘅巴打

幾時出院

咁好？上次獨立隔離病房冇

港女 number one

會簡成日發夢既 唔使前線 肯keep住出都好正

盡量啦
毋自由 吾寧死

DLLM點解一頭痛左邊身同臉就痺㗎？

加油
我都係長期病患者

前線加爆分

希望聽日出到！有得再揀今日應該唔入嚟！

點解我未遇到

我係大房咋，同阿婆們一間，成日聽佢哋呻吟。

姐姐好多謝你地企出嚟保護香港

我都未遇到 巴打你哋去咗邊

一句講晒
出過嚟嘅港女
無論後排前排勇武和理非
世界第一一一一一！

係慘啲，我上次係瑪嘉烈新起嘅隔離病房building，環境仲爽過私院

希望你聽日出到院啦 辛苦你啦

我之前發夢都係多得手足幫手先順利走到咋，我愛你哋！

傻啦香港我有份架
你唔好比我見到你前排
同我去返後邊做補給
港女咁靚唔可以整親！

我都好想嫁比勇武巴
但識嘅都已有囡囡

其實只要唔再頭痛想嘔個身唔再痺就okay，星期一要交assignment呀。

細個唔讀書
大個讀asshole
得返啲大陸喱同學
同埋啲港豬

頹緊

U一樣勁多大陸喱，不用分那麼細。

望住班港豬就嬲

可以點醫？

成日都話各有各做
佢地就乜都唔做
ig forward新聞係極限

只少唔會咁多港豬

港豬廢撚事屌 裝睡的人叫不醒 我繼續發夢仲好 唔想嘥時間喺佢哋到

收唔收兵

繼續吃喝玩樂 再唔係講到好多理由出唔到黎 肯定次次都出唔到啦

Extension ?!?! 話哂入咗院 🤭

我都係咁諗
平行時空嘅人都冇野好交流

唔關事
你未見醫生前嗰幾日都有生理不適
唔係white coat syndrome
同埋我地好少咁樣 一下跳去話係你淆底所以血壓高
往往都係排除十萬款其他因素先
最最最後先會諗係咪你既心理因素影響

祝樓主早日康復
同埋想問點識勇武港男，喺前線唔通仲問人抄牌咩
利申 前線絲打但識唔到巴打 身邊啲人都係港豬

btw喺發夢喺前面 記得好好保護啲女仔

我都係咁
有幾次都試過同啲絲打一齊行
但問佢地拎contact會好奇怪
身邊又識唔到

岳巴精神在心中

嘻 咁啱嘅 香港我都有份

利申 唔靚 可以企前排

巴打可唔可以教我點抄牌 前線巴打好正我訓教想夢到佢哋

世界上冇樣衰嘅女人只有懶嘅女人

我係會搵啲單機絲打一齊行
然後一齊跟巴打機

大家下次互抄 勇武d

單機真係小心啲..防不勝防

等我黎抄你

點教啊....
都唔會夠膽試
唔想俾人當狗公
但又想識發夢絲打
媽 好亂啊

唔通真係得番煲底..

自從出開黎，就發覺原來真。香港人好warm
身為毒L 都唔覺alone
互相支持，齊上齊落

#12先有人問樓主咩事入院

連登大把勇武

咁當我懶啦 我可以企前排

I know that feel ..
發夢單拖

我都好想 但有d驚遇著鬼

最驚唔小心搵錯個臥底狗乸組隊
其他都冇乜事嘅
雖然最好有巴打同行啦
但冇嘅話我都冇計 唔通咁就唔出咩

靚都唔準
同 我 企 後 面
港女唔準受傷！

大家喺煲底派自己number比人得唔得
一齊交換contact
利申唔敢開口問

發夢四海都係屋企人
好warm

岩 要錫住班港女！

講出心聲

勇武弟弟好man

所有手足都係朋友

如果真係贏咗我第一個咁做！

我都要錫住班港男！

有識到唔少手足

起煲底 一齊錫

其實毒撚一個更開心
不過多一個女朋友我都ok

新海誠情節

突然有一日既日常，

各位巴絲打就會係香港路中心回望；

憑感覺認出手足

係好撚ok

講起新海誠套天氣之子真係麻麻

此時此刻 屋企幅牆有隻大曱甴俾我打死咗 嘈醒咗2隻天竺鼠

不過都盡量避免識人 一嚟費事撞UC
二嚟費事俾人當搵食 做正經野要緊

勇武

祝你早日好返

有冇去#protesttoo 集會
咪講咗港女都一樣可以企前線 可以勇武打狗
呢個屋企要大家一！齊！守！護！
做女仔都想為呢個屋企出一份力
所以所有手足都唔準受傷呀

你的名字好睇少少

大曱甴
係咪誠哥嚟

其實係咪好多人驚曱甴

誠哥唔止係大曱甴 仲係一隻鑽邊曱甴

理性咁講
絲打又唔夠大力又唔夠快
不過夠細心
物資組一流
同埋見到絲打比人打我會好心痛
所以唔該你哋企後面啦

死 我沖咗佢落廁所tim
誠哥

天氣之子啲劇情真係九唔搭八

仲諗住睇 個frd話好好睇

不過畫面係幾靚嘅

好睇嘅位喺邊

唔鳩知 好在未買

最近煩緊咩？

咁大獲，想嘔好辛苦喎

狂食對身體晤係幾好

鐘唔鐘意卡比獸

比卡超點睇

我有2隻好似話蛀左要我剝 宜家淆到唔敢去book牙醫....

好似老鼠黃色嘅

卡比獸 藍色 唔岩我

我有1隻生歪咗嘅智慧牙 間唔時就好痛

平日做多啲運動！

全民健身！

sor囉

要了解清楚先好拍

我呢幾晚都係好攰又唔願瞓，淨係掛住碌fb 同連登

因為住hall其他人都未瞓

外國絲打陪你

呢幾個月都係

大家好

我第一下睇以為你因為絕食完之後喪食pizza所以入醫院

+1

人在外國巴

下晝見電視有 PSG vs RM

趕住食完飯返歸睇

點知係直播旁述

痛係唔係粒牙個生命限期將至了

有狗官話有少女提供免費性服務，我即刻諗，點解我無呢啲機會?! 見到嗰啲掉水炮車、一救三嘅勇士，我都好想去慰藉下佢地！
利申：我係絲打

勇武deedee arm Ng arm

睇牙醫真係好恐怖主要係個荷包受傷

想死 又要俾一筆錢黎KO佢

勇武哥哥需要慰藉?

聽日出院都唔好意思問prof攞extension啦。

瞓唔著啊

有冇人出黎隻秋！

我係唔想瞓

我知道呀，話晒都睇咗十幾年醫生。不過問心我唔覺今次啲報告會有事，所以應該都係心理因素多？雖然情緒病一樣唔容易醫，唉。

起身屌西啦

好彩係A0唔係真係會懷疑自己就做人老母。

食嘢係我人生樂趣嚟。

你讀書定做野

肥嘟嘟好得意！

感謝勇武巴絲，冇你哋6.12硬食條送中標早就過咗。幾十年和理非港豬包括我，好多都在呢幾個月「訓醒」。

頭先又一城好墟冚，有幾把帶頑嘅聲好熟識，至少之前聽過三四次，好温馨。但同時又好鬼，有明顯係鬼周圍影相。利申: 包到好實

Hahahaha 我都想！有返胃口一定去喪食！

附近有好多阿婆。

不分和勇
我愛手足

點解？

訓唔著
星期日發完夢第日 痾到而家仲痾緊

有冇睇醫生

大家都係自己人

早日康復呀巴打！

黎啊 練多d 打撚死d狗

都係另外一種陪伴

有冇人跟隊打波！！
跟佢老母！

大家咁話

做咩唔瞓呀？不過多謝，連登有愛！

呢個笑話我可以講返俾你聽

加油

無阿 諗住痾晒就無事

我本身有朋友 但最熟既已經無點聯絡 反而係未見過面手足會同我傾計

有一日煲底見

其實我到而家都未識加密

引串我冇朋友

好勁呀樓主
好尊敬你啲毅力
比著我一早自暴自棄
早日康復
好返之後係煲底攬攬啦

絲打 有興趣幫手做文宣
如果你搵到自己位置
生活會易過d
唔好話你咁艱難 我呢d 好食懶飛既諗生存係因為咩絲打 煲底見架要

手足要小心，對家出招愈來愈賤。每次想到在冇大台之下，各自仍自動埋位，都覺得身為香港人好驕傲。以前D象牙塔教落嘅嘢，今日香港人身上見證哂！
Team = Role + Goal + Toll

我要學識去相信
相信有日大家都可以煲底見
已經一百日啦
我同你哋嘅感情都有一百日啦

入左邊間啊？

美國打咗支強心針
大家一加油

到底係你性服務班前線定班前線性服務你

好想大大力攬晒你哋每一個呀！

樓主保重
唔知講咩好，祝福你

雖然我哋淨係相識100日
但係呢一刻呢一秒
我知道
你就係我要搵嘅人
港女世界第一！

working now

加油啊樓主
我哋一定會贏
我講嘅

食野係好開心，但我一食得太飽就會想嘔，可能係病態

屌整喊我
見到岳義士我就明白
前線嘅每一個人都係手足
老土啲講
我哋只係隔住一層血緣咋
俾人幫過就會明白

我近排都盡量避免睇live,多數留返夜晚一次過睇新聞，我真係好擔心前線

離屋企最近嗰間啦緊係！

得閒煲D洛神花飲,降血脂同血壓

仲有兩個鐘先訓
聽緊電台節目

唔單止前線
只要出過黎就係朋友兄弟屋企人！
有咩事香港人一定會幫拖
你我絕對唔會孤單！
煲底一定會相見！

星期六日無時間 要平日捱夜做緊功課

Same

我係打橫生好迎神經線

豬仔唔好喊啦 陪着你做功課好冇

一生平安

以前都好鍾意通頂做功課

唔想做功課，唔想鍾意通頂做功課

係邊呀? 買隻雞脾你食 香醒D同房

樓主是咪瞓著了

等多一個鐘就可以落街買啦！
再唔係可以食出前一丁

一眾連登巴絲成功tum病人瞓咗

仲喺度呀，不過自己諗緊嘢。

暫時都係食唔落嘢，聽朝試試先，巴打有心！

又要皮肉之苦
之後又要就住食野/食粥唔知幾耐

樓主加油呀

我明呀，星期一要交功課，但我而加喺醫院...聽日好走喇真心。

你 最近還好嗎

樓豬訓唔著睇吓波屌吓波嗎

睇完上面再追追樓主POST
發覺自己好垃圾 剥幾隻牙都驚

諗緊嘅嘢可唔可以分享架

做咩大家都咁感性？我今次好小事啫。

決定瞓 唔食嘢！

係囉我喺度

係走得先好走啊

以前睇過巴打你既post，一直都好佩服你咁堅強

一齊傾計

智慧齒係最無智慧嘅嘢⋯
仲要千千聲

照咗腦抽咗血，而加都無人同我講結果，咁即係好消息啦。

起咗身好難訓番，去煲美劇MayanMC S2, 首主題曲，愈聽愈正，係今日全部和勇心聲黎……

Mother of exiles,
The torch of hope,
In the toss of the tempest, threw us Madison's hope,
But the brazen giant,
with limbs astride
Blocks the golden door
To the U.S. of Lies
Damn your huddled masses
Scrub our floor,
Cut our grasses

I am a wolf, a wild cur
Cut from the pack
with blood on my fur
And every howl marks the dead
coz a beaten dog
never forgets
never forgets

唔知好彩/唔好彩
可以去菲臘牙科搞 荷包唔洗受創
但佢都收得你就知幾隻牙生得幾衰

係好消息就好了有得做功課，正啊

我上個月都入左醫院 由照到晚比護士姐姐推輪椅車我周圍去照野又細心照顧 覺得好幸福 , 最後咩事都沒直接掉左出院 好想有個護士女友

好睇?
我有睇sons of anarchy

可以成日玩role play

role play幫巴打打針

幫手打

心理壓力真係要等自己抽離下，我都試過心理問題影響生理。後尾瘋狂走堂，學都唔返係屋企自閉先好返少少

急症分流個D就好粗魯 但係入到房個D 個個都係天使來

護士哥哥

尤其肥婆護士真係好撚惡

可唔可以係好消息但唔使做功課？

自6月以黎無一日可以訓多過5個鐘

聽落好似會幾麻煩同幾多手尾

慳好多一定係好彩

覺得好正，因為有共鳴→豬八戒照鏡，幾面都不是人，是但fail 一邊，都會死無葬身之地。

皇帝/反皇帝/老美/港共/大孖沙，全部都唔理港人死活，唯一死唔去嘅可能，就係響佢地尖牙la之間遊走……唉！

絲打頂住！

真係呀 個次炒車入去公立洗傷口, 護士嬸嬸叫我上床 除褲 之係拎棉花火酒起勢係咁劣 痛到我喊左出來
另一次又係炒車 去私立洗傷口 幾個天使圍住我 幫我慢慢除褲 一路洗傷口 一路係耳邊安慰我 成個人軟哂

心理病好麻煩我成日都失眠，愈失就愈緊張之後就愈失

what up

成個人硬晒

tricky到佢建議鋸爆一半 留一半係入面再睇下點

狀態唔好就hea上hea交功課算啦反正有排讀個人開心先最重要

聽日走㗎喇我，小事。

sons of anarchy 好似都節奏慢
要睇到後面先入肉
Mayan咁上下?

返緊夜入黎留個名
祝巴打早日康復

接受啦

接受自己就係咁嘅人

改變唔到就唔改變

無咩好緊張嘅

因為，我都係咁，到五點都訓唔著

因為一睇醫生呢樣野就會變成係真

頭一個月我係完全瞓唔到，瞓到都好易醒。
呢排開始正常返

有無入tg吹水gp

唔識安慰人，除咗加油都唔知講咩好
有啲路係要行完望返轉頭先發覺沿路風光明媚，真係要加油

不過其實真係要及早求醫知道係咩事好過一路自己呃自己既，起碼而家會有好番既機會

未正常過
所以身體啲毛病開始出黎
week 3已經係咁點捱到完sem

快D，但佈局較複雜，S1有幾集要消化吓先至明，但兩兄弟要食腦食力，夠奸夠狠先至能生存落去，係非常好嘅啟示

#metoo
成日同自己講要生活飲食健康啲，但完全做唔到

宜家叫做多隻貓陪我
所以唔開心都捱得住

求多圖

做到既唔會係普通香港人囉

冧你個頭，攬攬u無事嘅！

好得意好想攬呀！

貓！多圖ok？

帶番黎屋企無耐
無乜點影過相

佢叫泡芙

嗚 隻腳仔條尾仔

好撚得意好想摸

真係好少存貨

細貓真係好撚正
好想搓個頭

Happy birthday to me !

跳下跳下果陣好得意
但係佢好鍾意玩下玩下就訓

啊啊啊啊啊啊啊啊小妹不行了

生日快樂啊巴打

果對小手手

成日捉住黎摸
岩岩摸佢無乜點反抗
摸多左就會踢你

陪佢瞓

屌 我睇咗錫你
心諗摸多咗會錫人咁搞笑

琴晚剪佢指甲唔小心剪到佢出左少少血
即刻噴神仙水止血
但係訓教果陣即刻背住訓

巴打你錫春袋錫太多

病房開咗燈。

抱起佢擺個頭係前面佢會錫你嫁
（不過其實都似係聞你果下錫中左）

係咪有個波畀佢拓住個頭先背住你咋
不過激嬲貓貓同激嬲女朋友一樣無好日子過

訓啦
我都就訓了。
聽日好彩係晏就堂
9半既話不如一槍打撚死我

有人入嚟？

一陣八半堂嘅我....

我本身星期四五係day off去返工，而加波已射。

Yes，幫人抽血。

未試過，九半已覺得辛苦...今日就係。

佢都唔鍾意個波

咁sick leave無計啦

訓得幾多得幾多

八半生無可戀
樓主快啲瞓教喇！

廢中想同你講句，手足加油。

睇左你少少舊post，你話你唔想拍拖係因為怕連累人，但你有無諗過，如果有一個男仔知道你身體情況都選擇去喜歡你，咁會係一件幾美好既事。

如果有人喜歡你，唔好咁傻因爲自卑而拒絕佢，愛情好果一面可能係世界上最美好既事。

我曾經係一個極度自卑既人，有諗過自殺，但又係垃圾怕事又無做到咁，最後識到第一個女朋友發現原來自己無自己想像中咁差。

所有人都有好同唔好，人一定會放大自己既唔好，忘記了自己既好，但係其他人用咩角度去欣賞你，你唔會知道，直到佢親口講你聽，好可能會比到驚喜你。

期盼係好重要架，手足

個半鐘定三個鐘先

留一半可以點食嘢 開刀成隻拎走啦

個半鐘呢

辛苦晒你啦～

送個波畀我啦
買新玩具畀貓貓就好快氹返

輕輕鬆鬆個半鐘啦
如果之後無堂既話

好羨慕啊有得養貓

生日快樂

咁你就大錯特錯了
11點又有堂

樓主早啲休息快啲出院 訓唔夠我宜家都有啲頭痛

樓主訓咗未？

泡芙好奇怪嫁
佢唔鍾意啲有聲既玩具
佢會縮埋去啲角落頭度唔玩
你拆左個鐺鐺佢又會lur住地咁玩

貓貓好 cute !!!!!!

隻貓係先斬後奏嫁
同埋宜家長擺女朋友度
我想同泡芙玩都要上我女朋友度

可能對啲鐺鐺聲敏感唔鍾意，啲人都話養貓唔好用有鐺鐺嘅頸圈

人間有愛睇完好感動

咁就好啦，俾個擁抱你

大就一定大嫁啦
工時奇怪香港獨有
人手比例又屢創新高
太慢做唔切又俾人鬧，貪快做錯又醫死人
不過份糧包埋，仲要條路自己揀有乜計

輕鬆啦都
抱住唔係天地堂既小確幸就捱到過去

原來大家都係咁夜訓
係咪傳統黎

辛苦你地了
光復到香港之後一定唔會再畀你地咁辛苦

樓主潛撚左水啦

乜都傾你因乜事失眠啊

一玩啲有聲既玩具就會縮埋
同埋佢好揀飲擇食
royal canin（中價）
AVP（貴野）都係勉強接受

乜都傾 就來有日出睇

奴才 俾佢攞咗主導權啦

張屎嗱嗱聲出譴責果下好笑
啲NDS宜家變到打橫黎行咁款
我都廢尻事睬佢地

見到義士俾人打到仆街入黎已經眼濕濕
拉埋簾驗傷見到個傷勢
狗又係簾出面聽住哂
唯有寫紙仔同手足吹下水，話俾佢地知u are not alone
入到黎醫院個班已經好好彩
有我地望實班狗都做唔到d咩
唔敢諗入唔到黎個班

溝埋一齊食
細個成日喂貴嘢 大個都改唔到

原來你都係前一大
真係垃撚圾，罷課跳閘集會都冇人，學生會廢左，暴大贏緊成條街
當初我揀前一大前過暴大同一大既原因就係因為雨革魚革表現出色，而家滄海桑田

其實接番屋企之前中間係有段小插曲
所以先會食AVP唔食RC
同埋番屋企之後果晚食得好野太多
又雞柳又罐頭
俾我都唔食乾糧啦

唯一興奮係佢真係好鍾意飲水
（不過唔飲奶）

所以唔好再ff有個護士女朋友
公院個d返工就玩屎尿血濃痰，放工都無半條命
再叫佢同你玩role play佢分分鐘會成支針插落你碌鳩

學生會唔係廢左
上年得一支紅莊
選唔到就斷
直到宜家都係署理嫁咋

因咩事過左身

我都病
食咗藥本身瞓緊，但飲太多水，急尿起身，仆街我開始胃痛，唔知係咪啲藥太勁

班人av睇得多以為護士同空姐係最溫柔既職業，現實其實佢地先係最惡最怨婦

寫紙仔多謝你地陪住手足啊
自己一個真係會好無助，呢個舉動我諗佢地一定會feel到唔係自己一個

唔緊要啦
最緊要係佢活潑

上次張翔open forum有條大陸閪叫Amber一諗起成條Ustreet都係mainlanders就想嘔
成班共青 淨係講尊師重道 唔知港大係最反叛嗰間 唔怕你challenge佢 就係怕你唔敢 學術咁樣先會有進步

暴大正好多

紅莊之後有人想出黎選都冇人敢搞

咁又唔好咁講
如果人手夠既話
其實醫護可以好溫柔

空姐既話我都識啲人
好多為人都唔差
不過時差變黎變去個人係會差梗啲

喂喂下就要食減肥糧㗎啦
隻貓港九新界都冇得避

agger
不過要溫柔都可以好溫柔既

利：絕對唔係俾人迫我咁覆既

或者講出黎傾訴下

唔好怪自己
你內疚即係你都唔係專登嘅
反省過餘生唔好再犯呢個錯
我相信佢都肯原諒你

呢個真錫晒佢

agger
退一百步唔講政治，學者本身都係越反叛越好啦，點知而家成班犬儒，連保護學生都講唔出

open forum
見校友都揀個閪時間同限人數限時間就收皮啦

班狗24小時睇住，想吹水隔離呀伯都唔敢過黎吹啦
每個睇完d紙仔都會喊
我地就係心入面喊

護士姐姐好溫柔醫護哥哥好體貼

宜家港市大邪惡三巨頭係度
張屎 沙皇 盧狗
大家都無心戀戰了

我睇你咁講都已經眼濕濕
我愛手足啊

瞓陣先 突然好撚頭痛

push

以前既學者就會批評時政搞革命，依家果班所謂學者就親中共搵食自動滅聲，真正既學者真係冇乜人剩。

可惜係長擺女朋友度

宜家痴女朋友痴到要一齊訓先得
（番屋企都無一個禮拜）
平時佢訓就由佢訓
訓邊都訓得到
但係我女朋友一訓係床佢就會醒
之後就會瘋狂喵喵叫
要擺佢一齊訓佢先肯靜

大家早晨呀，今日又係新一日喇。我啲報告仲未有消息，我相信佢哋一定係好消息嚟。

雨革被真護士拉返去FA站補血，打開眼就係佢，見到佢個擔心樣即刻心動左，有好長一段時間都覺得第時一定要娶護士，直到take course遇到班讀nursing既女仔

空姐就怪唔曬佢地既，始終香港客真係好撚西，但收工後可以收斂少少嘛

真係好可愛痴身既貓應該算少見

唔好一碌尻打一船人嘛
兩邊我都多朋友
兩邊我都識人係賢良淑德，溫文爾雅
（絕對無收過錢）

知你係附近就訓邊都得
知你訓就要同你一齊訓

正一衰女包

咁更加要反抗啦
而家成個pg學生會都係大陸人真係痴撚線
而家add drop完左，咩都settle曬反而更想多花時間落香港到

一有消息記得上來報平安

pg大陸人左好耐啦
開咁多taught master
俾咁多大陸人落黎洗底

你實好靚仔，我每次grp project做完都del chat，冇同學校既女仔私交過

整咩免學費，但香港人都係入唔到，前一大個admission好撚on9

可以outgoing少少
嘗試傾下課外既話題既
靚仔就唔係靚仔啦
分分鐘你見到我都想打我鑊金

admission 咩人做就心照啦
免唔免學費咪又係一堆大陸人湧落黎讀

晚安

我都相信！加油啊如飛

are you okay??

又係別人的貓系列

喵喵圖可以幫助你入睡

交集好少唔識開話題，反而入lab有共同話題比較易傾計，但好少香港人

個個隻貓都有好有唔好既
佢曳果啲無講姐

睇完好sad

話題呢啲慢慢學
個人認為學幾多溝通技巧都唔及真誠咁緊要
除非你係一開始就想追女
咁樣就加油了

曼基

冬天攬住一定好舒服

開頭都想養曼基
後尾唔想見到佢多病多痛
所以轉投英短

上網偷圖咋 不過真係好cute

代價就係你永遠失去佢
見你咁內疚知道你已經承受左個代價
佢會原諒你㗎
個個都會犯錯 要努力擔保唔好再犯
呢個過程係一個救贖

我個衰女包都唔差

我覺得其實唔係佢既錯，佢冇錯，只係好多人寵物走既時候一開始都會自責姐

早晨啊！冇事嘅，別擔心太多，多啲休息

好想錫佢丫

所以唔好怪責自己啦
佢真係會原諒你㗎

毒撚好易表錯情

無相po了
想睇就禁入
無非真身ac就唔好特登follow了
費事俾有心人反起底

有無人可以答我點解瞓低心跳最慢（100以下），坐低其次（100-120左右），行就最快（130-160都見過）？今朝都仲係繼續咁樣，坐起身就唔太舒服。

肌肉要活動要多d養分同氧，供血量多d，咪要高d血壓去快d

但我平時唔會咁㗎嘛，係呢幾日先咁。

因為你訓低時間太長，突然起身要更高血壓向上身流，甚至會頭暈都好正常，如果可以既話行多少少，等出院就冇事

原來係咁，不過我本身行動不便，姑娘禁止咗我落床，我盡量坐返起身啦咁。

唔好太緊張，心情都會影響身體

我只係想唔頭痛想嘔食得返嘢咋。

樓主我記得你
你接受到自己未呀? 加油

一定會無事架！大大力比個擁抱你先 之後係煲底到一齊攬攬啊！頂住

樓主我可唔可以攬下你

比我攬下啦好無姐

可以。

好！

咁未乖囉 等妹妹我比好多溫暖你啦 再唔係既話 你唔開心搵我促膝長談又點話！ 比埋我telegram 你都得

我居然要妹妹呵返，好醜。

啊 唔係！ 咁姐姐啦我係 邊個話醜架 唔準咁講啊！

妹妹幾歲呀？

Err而家17... 好老架啦都..

我都係 有冇人肯同我做朋友
平時一齊傾下計：（
冇朋友支持

我大你四年，係人瑞嚟。

咁都唔係好老姐... 無generation gap就okay 妹妹照比愛你 頂住！

好悶呀，其實好似都係要等佢自己好，有啲後悔入咗嚟。

妹妹唔使返學咩？

我成日都覺得能夠呼吸心跳都係恩賜，
但我諗我有手有腳，用呢句嚟勸勉你實在太離地
希望有機會同你傾多啲辛，希望可以認識你多啲

不過而家返工先

唔好悶啦 我陪你傾計啦 你而家係覺得自己最大問題係邊啊？ 我今日唔洗啊嘻嘻

我覺得自己係心理問題，既然係咁點解要入醫院？

岩岩渣完通宵車
利申：Uber

但係我無睇錯既話 你話你想嘔啊頭痛咁樣架喎 呢啲唔會係心理影響埋生理咩

係呀，但入院會解決到心理問題咩？

你唔係睇心理醫生？ 靜係睇普通個啲咋？ 咁如果係咁既話呢佢唔會轉介你去個啲專科個啲野咩 我唔識架對唔住啊

我而加喺內科病房，但其實我唔信心理學家/精神科醫生。

點解唔信佢地啊 佢地假假地都叫醫生啊？

可能係同以前嘅經歷有關啦。

得唔得架咁你 咁你而家身邊有無好值得你信既人可以同你分擔下啊 唔好收收埋埋啊

有同朋友傾緊呀，放心。

真係okay嘛 唔店搵我地喎

報告出咗了，無事，應該真係壓力太大啦我諗。

腸胃炎入院..前日先出院手震+頭痛嘅絲打....你都小心身體啊..

人地嘅貓
人生淨係試過去旅行住hostel畀人地隻貓痴住晒

無事就好了！！

我係一個壞咗嘅人，而加要幫自己整返好個心。

冇 dayoff 太攰攰到瞓唔著，唔想瞓想 relax 個腦，然後惡性循環

咁有要六道摺腩?

Between 好少見有六嚿腹肌嘅 MK 或者毒撚。

利申想結識 (not MK)

養貓既時候陪佢玩多啲
自自然就會痴你嫁啦

Mk妹

唔知 所以先話隻牙生得衰
係已經開刀 但太近神經有風險難成隻拎走

無事咪好，無事先可以做世界冠軍嘛

但之後又頭痛咗幾個鐘，好辛苦呀。

如飛你訓得著嗎？可以陪你